2017-18 連登馬膽王 (第一季) 從新報到區 (8月28日 開始)

2017-18 連登馬膽王 (第一季) 從新報到區 (8月28日 開始)

為確補上季參賽者 記得/仲有興趣 參與賽事, 所有上季參賽者如有興趣繼續賽與 2017-18 連登馬膽王第一季賽事, 請於下列期間於此 post 登記, 以確補參賽資格.

- 有興趣繼續參與者要有 "登記" 字眼

- 所有上季參加者皆要從新登記, 第11-16位 都可以.

- 於此 post 下述指定時間內有登記既上季排名最高10位 可以參加 2017-18年度 第一季馬膽王賽事.

從新登記時間:
2017年8月28日 星期一 00:00:00 至 2017年9月3日 星期日 23:59.59

===========================================================

以下為有權從新登記既上季16位參賽者.

排名 / 參賽者
1 / 真係簡單
2 / 鄭恩地
3 / 二傳手馬達
4 / 情迷熱杏霜
5 / 四連環
6 / 紅衣好醒神
7 / 煲仔飯
8 / smartgame
9 / 鐵膽龍
10 / 女朋友係貓
11 / 巴剎爾
12 / 有得威😎
13 / 松岡茉優
14 / 挪威的公爵
15 / 博(3cm)
16 / M.Reus

留個名先
從新登記
以確補參賽資格

記得從新登記要去 從新報到區登記 方為有效.

原來就係呢個 post

記得於指定時間內登記方為有效.

登記

留名28號登記

登記
好似已經好耐無見咁

留名

留名先

下個禮拜一

打破小妹係馬燈王嘅紀錄先
2報名全失位

上季參加者，登記

排名最前10位在以上指定時間內 巳從新登記者 可參加第一季賽事

排名 / 參賽者
1 / 真係簡單
2 / 鄭恩地
3 / 二傳手馬達
4 / 情迷熱杏霜
5 / 四連環 (巳登記)
6 / 紅衣好醒神
7 / 煲仔飯 (巳登記)
8 / smartgame
9 / 鐵膽龍 (巳登記)
10 / 女朋友係貓 (巳登記)
11 / 巴剎爾
12 / 有得威😎
13 / 松岡茉優
14 / 挪威的公爵
15 / 博(3cm)
16 / M.Reus

其他非上季參賽者可到以下報名參加第一季賽事

(報名區) (8月30日 星期三 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第一季

第一季賽事日期及資料

(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2017-18